老老實實現實有幾多港女會想同馬明type男人一生一世

開頭見你老老實實，傻下傻下貪新鮮咪覺得幾好玩
之後發現你又毒又悶又唔識氹人就好快厭架啦
仲要開頭話你考順之後話同老母住就會轉話你群腳仔冇志氣

根本班女人鍾意
靚仔得黎又有錢又要幽默又浪漫又大隻
又要求有樓唔同屋企人住

根本班女人鍾意
靚仔得黎又有錢又要幽默又浪漫又大隻
又要求有樓唔同屋企人住

你係咪講緊廢話？有邊個會唔中意？
你係男人都會中意大波主動後生女啦

咁班女咪唔會鍾意馬明囉on9

繼梁朝偉同金城武之後毒撚又以為自己同馬明同level
你又知人地私底下同朋友同屋企同另一半相處係悶又唔識氹人？你喺公司同喺屋企都唔同樣啦

慘

埋單個時鐘意

絲打你好嗎

我

想又點，唔通你出街行一轉就比你識到嘅咩，呢啲好講緣分

我係公司同屋企都唔出聲
一日講唔夠十句

女人揀著mk被出軌=抵死 自己攞黎 唔揀毒撚

男人(馬明)揀著女player= 好可憐呀 好慘呀

連登又贏

我願意完全係ideal type專一就夠

馬明係筍盤

冇女

馬明不知幾正 性格戇直又錫屋企人 想娶佢番屋企

我自己都好毒 所以會鍾意返呢type

真心馬明太靚仔
會好無安全感